Bonjour, bienvenue sur LE quarto !

celui-ci utilise MAVEN.

Vous pouvez trouver dans src/main/java/net/pol/app/quarto le jeux de quarto et notre implementation

Vous pouvez trouver dans src/test/java/ tous nos test liées au quarto.
Vous pouvez trouver dans src/test/resources/ tous nos fichiers de test.

Pour executer les test :

mvn clean install

-----------------------------------------------------------------------

Created by Kevin and Arthur